稻香138蚊打邊爐比唔比一個人入?

好撚想打邊爐呀
稻香真係好撚好食呀

好似比，建議加38, 有安格斯肥牛

比,我覺得自助飲品吧正D
打邊爐既話D肉唔掂 有陣臭味 ,其他配料算合格

鮮蝦雲吞正喎

我同你去囉，食飽再上我屋企傾吓計飲吓嘢？

墨魚滑果D都正
最大問題係D肉姐,可能我果日唔好彩

稻香都叫好食….....

你請OK?

稻香都唔好食 平時食開屎?